林鄭：「你香港人算什麼？大陸人的健康才是我第一大考慮」

真係仆街嚟

林鄭目標係中國省長，覺得香港太細，襯唔起牠副局長既料子

中國人點都重要過香港人啦 親

係喎

有咁多條野比佢 含，又可奶到2046

佢既意思係唔會亂咁通關喎 不過係因為驚香港人傳染比支那人搞到支那又爆過 一陣被習維尼照肺

原來支那人先係健康果堆

武漢肺炎起源於香港，佢地點會唔驚

大陸人民既健康又關你咩事

可恥，連為邊邊服務都未搞清楚

支那人死唔死關香港人閪事咩

搞得清呀

佢老細係支共唔係香港人

正解

支那北姑傳染港人係乜春？

比人出黎唔比人返去？

支持封埋下年

香港特首表示唔會理香港人訴求

柒婆賣港都唔係咩新聞

唔會中計

垃圾

12月斷左保雇主基金，藍絲行業結業潮

講撚到好似大陸人都歸佢管咁 真係cls
之前又夠膽外交部都未出聲 佢就出聲同美國講野

習帝到底係點先會容忍一個做細既口吻仲囂過佢

其實黃藍都唔妥佢條賤婦

林鄭點會睇得起個小學生，心入面諗呢條死蠢唔係佢老豆點會做到我老闆

死仆街臭器官

其實點解會有人仲睇佢講嘢
條友成日好似自言自語咁
依家最多有時唔覺意見到佢啲言論都係「哦」就算
我問我老母都係咁

下 香港人嘅訴求係要封關喎

咁嘅話咪撚通關啦 無謂累死支那人

武漢香港肺炎

係咪你未搞清楚

支共唔畀柒婆通關，係驚穿煲，畀外國知道支那疫情原來未停過

真
為咗自己擦鞋其他人踩住上
超毒

利申：藍絲

痴撚線

條賤婦真係奶上腦

支持繼續封

最慘因爲佢一個真係會影響到你我他，唔可以唔留意

林鄭媽媽話 我一定要連任 吹咩

啱呀繼續封關 唔好危害祖國同胞

而家先知?

但係會為大陸人民的訴求唔理香港人嘅健康

武漢肺炎反攻大陸

都估到佢會點做同講咩
就嚟倒轉背都識

林鄭：「請大陸人可以放心，我不會理會香港人的訴求與經濟原因」

建制內部都唔妥佢啦

牠是你奶媽

話我賣港？

擺明想統治支那，然全球再全宇宙啦

呢條柒婆真係愈嚟愈放

你已經分裂國家

说得没错

香港人就是中国人養的狗

香港既訴求係封關
7婆今次又邊度自閉當聽曬意見?

屌你老尾！

@旅遊業界

根本係終國嘅情況極之不妙，就算通番關都唔會有D奶共派期望嘅爆炸性、報復性旅客增長。到時咪露晒底？所以咪賴落香港人度囉。D奶共派就蠢到信晒呢隻毒蛾，以為真係香港嘅問題。

香港人？
分裂國...

做病毒中轉港又唔見佢為全球人類健康著想

歧視?

咩撚野做得努力 繼續努力
屌講野咁撚大陸

😨😨😨

蛾
係度嗎？

駁吾刀 賤民港狗

出香港人嘅糧 唔聽香港人意見
反而幫大陸人做嘢

支持封到直到永遠

佢係唔係想坐習帝個位

佢真係知香港人訴求？

當日叫佢封關就話要顧及入邊既人感受 所謂香港特首做野既出發點都唔係為左香港人

條賤人頂盡做閒散部門署長D料，太睇得起佢
當日曾俊華其實串得佢好啱，你睇下，曾俊華質素對比返港英時期D政務官都唔係咩超班馬巳咁勁，件垃圾777真係屎一嚿

人地爺閪叫你做香港市市長
你就香港境內份內嘢wfc顧住奶
鞋唔係咁刷㗎傻閪

上面話 0 確診
開關後每日一百幾十輸入個案到時點算

又講得幾有道理

失業率gogogo

屌佢老母

而家唔洗做戲啦講真話

up 乜9

有時幽默既野……

隻北姑偷渡雞健康最重要, 香港班雞蟲, 放蛇既阿蛇健康唔重要

佢仲堅持帶個底底口罩

北姑可如常來港播毒

777係賤但到講出重點 就係大陸仍然唔會比 HK人返去 到係好事

佢不嬲只當藍屍係人，而家當藍屍係CONDOM

成件事錯到

佢真係一個報復心態極重既女人

唔好講咩大陸人嘅健康
佢好似不嬲都冇理過香港人嘅訴求喎

邊個出糧俾佢
不過長遠睇都係做全國政協豬肉獎
唔通做埋主席咩

冇人想你開番去支那既關係其他

標題黨

估撚到

淨係叫班支那廢老返支那，將支那肺炎傳番過佢，已經搞掂

自己地方都未搞掂就搞住獻媚

習大大大把人選幫佢含、奶啦！
洗要你條六十路閪婆咩

作為一個地方嘅領袖
多次公開講 唔介意深圳超越香港地位 & 唔會為了香港人著想，大陸人健康先係首要考慮
呢啲咁嘅說話
係咪得佢一個係咁

真係講出嚟自己唔知醜㗎喎

即係我請間公司幫我做嘢，個公司老細帶頭公開講 唔介意幫唔到我做嘢，反而其他人嘅福祉先係佢首要考慮
重點係呢間公司繼續收緊我錢

雖然所有人都知佢只係隻走狗，但咁樣公開去講，點解冇記者即埸挑戰返佢

大6記者=官媒/半官媒, 點會問?
不過睇得出大6無論大中小官都睇佢唔起, 上到去完全無人so佢地班垃圾同雜小學just to said hi就完了

你邏輯思維失靈，你老母生少左個腦俾你？ 標題同牠想表達的意思有咩不同的地方

成日話移民係二等公民
你而家喺香港咪又係二等公民